美國制裁威力開始顯現

唔接受所有中國包括香港在內嘅新買家直至有所改變為止！大佬呀，我想將個pdf軟件啫

我估只係揾律師revise terms and conditions.

人哋一向都唔買，用破解版

有冇link

呢個同制裁冇直接關係，而係clean network + 取消香港特別地位既影響

樓豬意思應該係制裁香港特別地位

pdf xchange, 用開佢開pdf